［警世］一人一個學校老師常教的事

1)記完大過會影響前途，將來升學搵工都有影響
會有顧主fact check學生操行....

2)讀大學應該揀自己興趣Major......

Push

我唔要見到有人講野

做老師嘅人通常都會很自大